DSE訓唔到，有冇囡囡幫下我？

已經丁左六次，覺得可以丁多次

打多10次